點睇個女仔無啦啦開始hea覆？

原本都好地地，今日開始hea左好撚多，全部都係得一兩隻字，再唔係就兩個笑喊公仔
究竟發生左咩事
好擔心呀

有第條仔更好傾

正解

冇興趣

完

同埋開始約唔到出黎

屌你老母！

原本當你係朋友，feel到你對佢有意思，跟住就咁

完了吧如無意外

一個男/女開始hea覆即係無行啦

返工hea覆收工好多野講又點睇
但佢明明返工冇野做

以為hea覆你會死心，咁都唔明？
唔好再煩我 再我食飯出去
再煩住晒 我就擺你個厹樣上黎

次次都係比佢hea覆完一兩句 就藍tick我

嗯

佢應該對你無興趣 信我

我同你有啲唔同
我係每次都畀佢hea覆兼end埋topic，搞到次次都係我藍剔佢

會唔會係隻手受左傷？

其實今日我都feel到少少，佢之前幾日都唔係咁，係依兩日無啦啦hea左同約極唔出

我係未end topic就比佢藍tick

希望佢依幾日只係M到所以搞到心情有啲差

下...但佢同我仲好多野傾wo

當打咗幾十個字，先覆返你一個字…“嗯”，你就知要收皮喇

唔想呃你
佢應該搵到個更好

我做男人有時都冇心情覆人

人地一個月有幾日

放手喇

了解完覺得你個人講野悶同冇價值

無得反駁

洗唔洗畫公仔畫出腸呀
你個人悶，唔想同你傾咪Hea你囉
面對現實啦